100毛同立場新聞合併可能性？

100毛上市公司，缺乏新聞，如果佢地合併影響力會唔會增加？

100玩膠 立場認真好多

唔適合
同埋政治打壓
分開多幾檔好似仲安全

0

住新東既手足唔知投邊個既請入

立場畀 澳門人在英國 呢隻支那五毛狗刊登垃圾文